銅鑼灣有警犬扮示威者

一定要捉住呢點大做文章
之前嗰啲咩掟磚啊放火啊
根本全部都係警犬自己做
反文宣反攻啦兄弟！

推